【大圍車房命案】三人獲釋 良心老闆唔請人等伙記回來：公義決定

29歲的鄭智斌，當時在鄰舖車房工作，聽到追逐聲協助制服疑人。鄭智斌惹官非後，他僱主Tim一直有作出支援。這幾個月來，老闆Tim堅持不請新員工代替鄭，要等他獲釋回來。失去自由，鄭智斌還擔心車房人手不夠，叫老闆快快請人取代自己，好老闆不離不棄，拒絕請人，工作太多，他自己落手落腳補位，「一路都留咗位俾佢（鄭智斌）」，等待鄭隨時返車房開工。Tim認為，控方撤控是公義的決定。

個老闆好好喎

邊間車房呀 專打鳩d客 永不錄用